是日靚午餐 招牌紅燒牛肉乾拌麵 （另附是日靚甜品）

是日靚甜品

Crap

唔係肉燥飯 負皮

印仔又食劣食，百里香係咪已經壽終正寢？

琴日食咗次覺得佢d味幾正宗
今日專登再去試下佢招牌
講下味道先
除咗肉燥之外仲有隻暗紅色既醬
應該係大蒜 豆瓣醬等整成 味道好正宗
麵質幾紮實 用黎做撈麵幾夾
牛肉夠軟夠嫩夠香夠味 但係得3，4舊 少咗d
份量都好台式 細細兜咁 我咁細食都係岩岩好夠

呢間應該係成個觀塘最接近台式味道

是

印仔仲有冇堅持斷食

堅持咗2個月
瘦咗12kg

非百負皮

喂俾吓面

人地出價幾多搞到你過底？

正皮比甜品

非

BBQ

點斷法
有無教學
有咩要注意

你本身都應該好肥下

200kg
又肥又臭又毒

無教學
一日只食中午餐 唔洗戒口
想食乜就食乜

注意頭個一個星期會好痛苦 因為你個身體唔適應
但之後適應咗就無事
我宜家通常去到第日12點左右先開始肚餓

Btw 下星期去台灣我會瘋狂破戒

新JOB

去台灣食女啦

幾錢？